毛守：21隻貓貓尋暫托家庭

讓愛延續～21隻貓兒

每個養動物的獨居人士最擔心的莫過於此，今天我們收到緊急求助，一位獨居人士突然離世，家中有15隻成貓及六隻未足月的小貓，附近好心鄰居知道屋主離世消息後，無能為力下向我們求助。

業主給我們兩天寬限期，星期三前必須交還房屋，到時如若仍有貓咪在屋，會通知漁護署處理。

毛守的境況，相信大家都清楚不過，基地早已爆滿，加上我們沒有貓舍， 21個生命，談何容易？

儘管愛莫能助，但毛守從來不拘「揦屎上身」，只求每一個生命都能擁有幸福美滿⋯⋯
但今次然而涉及21個生命，我們實在不敢妄為，急需各位增援，尋求暫托家庭，目測大部份貓性情溫和，可抱親人，當中四隻幼貓出生只有數天，另外兩隻大約兩至三星期大，暫時未知性別，目測發現有兩至三隻有輕微貓感冒，希望有能力人士伸出援手，我們亦會帶所有貓咪到診所進行基本身體檢查。刻不容緩，許多生命在招手，我們已交出第一棒，你願意接下一棒嗎？

如有能力暫托，請WhatsApp以下資料到95430498。

姓名，居住地區，必須裝有貓網，能暫托數量，家中動物數量及種類，能短期（一個月）或長期暫托（三個月以上），如想暫托幼貓「請備注經驗」。因時間緊迫，請廣傳。

生命，往往就是如此無奈， 但憑著愛， 往往有奇跡出現。

請各位加入成為暫托家庭或捐款支援毛守的運作！
共同成就生命，讓愛終止流浪！
·HSBC 831-456462-833 Luk K J
·轉數快 9097-8400
📌不設PayMe

唔係香港 幫推

貓貓

幫推

推

push push

繼續推

喵喵 推

push

Push

推推推

推 好想養貓

推!!

喵快啲幫主子搵屋企